成日收到3字頭電話

有冇人成日收到3字頭嘅電話？
屌佢老母一聽就收我線
連俾我cut線嘅機會都唔俾
次次都唔同號碼
又唔係借錢又唔係sell野
打黎唔出聲究竟乜9?